不喜勿插。招short relationship ，散拖

175高巴
有做健身
21歲
同過鬼妹拍過拖。。
Dm for more detail

點解想拍散拖？ptgf囉

想散拖因爲唔想咁快就諗到咁長遠

Ptgf 好似好物質主義。同埋大部分好似都係一次性。。

走啦你

散咩拖 想搞野就搞野啦

要搞野可以叫雞揾sp 。。。就唔洗揾散拖。。

男ok?

不了 But respect
利申就不時啲人覺得我係gay

簡單來講即係你想免費有條女搞野姐，屌你 邊有人想拍散拖，浪費大家青春

post個樣睇下先啦

拍拖唔洗錢
Ptgf要錢

有興趣
利申 藍絲

有錢就唔係一次性
有錢你想幾耐都得
更何況各取所需
人地要錢你要人陪, 無話物唔物質
溝到女唔洗係到搵

我明白巴打既質疑。。首先免費有條女搞。。我揾sp就可以。。。我想散拖去因爲之前既都係serious Long term relationship 。我想休息下同了解自己多啲先再諗將來。但同時又想有人錫下自己。。所以先揀散拖。。
明白女人青春有限，所以唔好迫佢地同我散拖

無錢叫ptgf就認啦柒頭

巴打不了

拍你老母臭閪

#1新仔•4 個月前
96仔
做開運動，打波
175高
俾人話似mix
絲打add 我交流下
@newkid2017

招SP, 絲打

之前既事啦 所以咪話要仆野，就係招sp。。唔洗招散拖。。。

利申。巴打起底力強